[濕疹JJ]有冇中醫推介?

本身呢排係荃灣中醫村睇,但覺得冇咩大改善,咁想番去之前我係深水步睇果間神農軒，點知汁7左所以想問下有冇中醫推介

國難忠醫？

國難都唔識
我都唔想幫你介紹了

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟